# PictoTube
## index.html
アクセスすると最初に表示される画面。  
この画面からサインイン(signin.html)、新規ユーザー登録(signup.html)を行いマイページ(mypage.html)へと進む。  

## signin.html
すでにユーザー登録を済ませているユーザーが、サービスへサインインするときに表示させる画面。  
メールアドレスとパスワードの入力フォームがある。  

## signup.html
新規にユーザー登録を行いたいユーザーへユーザー登録を促す画面。  
メールアドレスとパスワード(2回)の入力フォームがある。  

## mypage.html
ユーザーが自分の作成したピクトグラムを閲覧したり、新規にピクトグラムを作成したりできる画面。  

## newpict.html
ユーザーが新たにピクトグラムを作成する画面。  

# 今後の課題
## メモ
### 新着ピクトグラムの表示数
PC:10個
スマホ:6個

### サムネイルの大きさ
200 * 200 (jpg)
